就算場仗係輸係羸 ，起碼我出左去抗爭，我感到光榮。

就算香港點都好
起碼我都可以同我d子子孫孫講

、啊仔 你啊爸我12/6 16/6 係有行出黎抗爭 唔係講豬！‘

人生因爲呢件事而感到光榮

各位仲係溫室的朋友
係時候要出黎了解件事
出黎保護香港
如果唔係 這將會係你一生中的遺憾

出黎 反送中 反惡法 保家園